Binome
	Antoine LOHEAC
	MAHMOUD Yacine

Makefile
	sans directive
		compile les sources et créé l'executable de tous les exercices

	directive all
		compile les sources et créé l'executable de tous les exercices
		  
	directive clean
		  supprime les fichiers objets et executable de tous les exercices

	directive exemples
		  créé l'executable des exemples de code fournis

	directive cleanExemples
		  supprime les fichiers objets et executable des exemples

	directive exX
		  compile les sources de l'ex X et créé l'executable

	directive cleanExX
		  supprime les fichiers objets et l'executable de l'ex X
		  
	Par exemple :
	directive ex1
		  compile les sources de l'ex 1 et créé l'executable

	directive cleanEx1
		  supprime les fichiers objets et l'executable de l'ex 1


Notes

	Dans le cadre d'échange de fichiers, le dossier "recus"
	peut-être utilisé pour réceptionner un fichier

Exemples

	Certains des exemples ont étés testés. La cible "exemples" du
	Makefile les compilent

Ex1
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		remonteeParUDP_seul.c

	Il y a une seconde version de l'exercice 1 implémentant un
	client serveur (remonteeParUDP_c.c et remonteeParUDP_s.c)
	(mauvaise compréhension de l'énnoncé)

Ex2
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		sendfile.c recvfile.c

Ex3
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		serveurEnv.c clientEnv.c

Ex4
	dossier include
		aucun header
	dossier lib
		aucune librairies
	dossier src
		ftpServeur.c ftpClient.c





